[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4787)

Slow

慢撚過閪

其實無乜用，除非你會去馬場，d積分換既野，價值都係得幾舊水

.0.係唔係到 等跟你

多狗辛中堅都冇 要用CAN打

其實得張銀卡有用

btw新手 幾多錢先=1分?

100 紅卡都要60萬

有曼狗簽名波衫送呀

咁今季網上登記左，夠分收到張卡
張卡限期是咪只限今季？

年年比我...我都係冇用過

平時入馬場，訂位食飯都有分
但幾多我就唔知了

之前紅卡真係方便 唔駛排隊 之後全部上網搞掂

你賭到破產都係得6定12分，夠換1張海狗公園飛

自殺式買左上盤同角大 輸哂就銀行一蚊都冇

階級會去到下年
但積分唔會

我覺得冇60萬咁多

唔怪得無啦啦寄左個咩水壺黎

其實來來回回好易

60萬好撚易 一日賭千幾蚊就得 一年就60萬
我18歲個年就紅撚左

60萬 點解我一張卡仔都冇

我1k/注都可以拎金

多仔場黃牌 全部人都啡格

話就話100=1分，但計法好複雜，馬又多d，
你當你大概投注左60萬先有

花姐買咩

點check自己有幾分

18分要金卡，姐係要賭300萬

哈化 10 1 100

Lm

lm

有

我

All in 左 3.5b 今日針左全日 請睇路

多仔定哈化

頭先拜9.5s 針撚左

咩人先會買哈化

等你

撐你

睇往積嘅人

波既話係
但馬D計法唔同, 有參與都有分

包爺好似想要哈化....

買9曬3條7頭黃好冇

頭先拜 前面三條友黃曬

「優越」錢
12
「優越」錢有效期至:
31/08/2020

12有乜好買

下盤輕鬆gel

係，我見到都呆左

懂得買波之人

門

住半山養番狗揸波子中環返工嗰啲

呢場客隊fg 之後多反cup輸盤格

佢贏

換晒雪糕卷

多半大 訓了

real？

無樣中 橙

收到

多仔繼續開火呀
唔好話炒，但就羸硬哈化啦

換煲送比老母
老母會話你考順

我想要半細 但你出半大

有冇咁撚準時呀想買半細客盤

7.5 8.5就掃

MOMAX One Plug 66W 雙PD 4插口快速充電器

屌佢老母早排買左原來有得換

熱食半主

決鬥吧🤨

有冇人同路多蒙特-1

前排六分換風筒
好快換哂

笑撚死

我換左個眼罩

呢場我睇全大唔到
但似會半大

買唔切

宜家先出

用咗會留前?

多蒙特會再一次大炒嗎？

吳好堤

唔會

馬會開特別注項 3個人著咩no

Anyone 9.5b?

用左跑得快過巴基之星

3格

1-0

7,23,19

撚有

9.5b

咪理佢啦

111111

未block?

啲禮物係咪有新野 見到有Pandora耳環

跟左

買完半大發覺今場同上場一樣，半場唔知做乜

原來哈化近4場贏左3場

辛祖 黃牌

真

好似每級既獎賞都唔同
Gemini 多功能煎煮蒸氣涮涮鍋

半細派左彩

因為未遇到多仔

換左個領隊之後成隊波精神晒

半大針

0-1 屌你老母多仔

冇角

Blocked

搵幾條友夾份玩一個馬會ACC都好

有啲悶

佢成日1001

好易比人穿櫃桶

發現多仔平均10場都係得1,2場角大 仲入角大是否不智

哈化入先？

買乜？

又黎半0全7

話時話有無直播LINK
買完個FOX+無俾CODE我

是

我入左半大 好似更on9

屌你老母 白撚特 咁撚廢 次次都傳失

多仔 今場咪撚狗 快手半大

睇佢真係睇到嬲 可能契仔

有冇人法國買親上盤 唔係輸半就半格
下盤親比人大炒

多仔！！

好彩你姓夏 唔係姓白

多蒙特唔識半大

辛祖 快撚啲黃牌

Sacho黃

0角0入球

半細之鬼多仔

多仔好撚廢

咁都比黃

8.5b好吸引。。

去馬了

角呢屌

多仔係要下半場先做野

埸波點

羅巴要左半細

多仔當對面係04 就得

悶到仆街

羅巴有無角水

8.5 大掃

你今場要咗咩?

一個射門都冇

半細gel

場波可以再悶啲

咁多手足半大

無角

你快啲做啲野啦

足水就封
不買了

1ccccc

冇出場做咩野

8.5 一足水又有角
同拜狗嗰場一撚樣

1111

多仔打反擊冇夏蘭特 前面都冇人夠快去攻

多仔終極撳屌未

條友幫對面救角

買左下盤嘅gel定先了

2222

偉素救角

呢場都打反擊
仆街

有角唔撚要ON9

多蒙冇出白痴仔？

係個中場到搓波
諗住搓成場

踢返出界先on9

長井乞錢速度仲快過多仔打反擊

多仔識hi打傳控咩

下半場456啦… gel撚咩
上盤可以話係毫無破綻

仲要出唔到

2.5b反而想買

多仔幾耐冇半大

1星期前

睇緊波

係唔係都大腳掃上去，痴撚左線

哈化快入

白蘭特屎到

多仔半細又gel定

又反手

辛祖

半細gel多仔廢到

2.5b 足水

2c

多仔半大 派長井200 如走數永久退出波po

主rc

半場2:0啦 2.5b送錢

又一場半細

得巴出半大 想死

咁即係入唔入

足水2.5大

咁都唔入

屌哩場似細了

1 接納

入球大細 星期六 12
多蒙特(主) 對 哈化柏林(客)
入球大細
大[2.5]@2.02

$ 1,000.00 $ 1,000.00

垃圾特真係廢到冇人有

笑死 咁近都射唔中龍

你估場場拜仁咁正氣咩

盤都可能穿唔到

想買和波

當然會穿到

多仔啲人隻眼生左係邊

老友今場我all in咗主盤

布蘭特

ft 2-1 10c 大家開心.

球球都唔知射去邊

又係度校炮…
入咗先啦仆街

D埋門一腳有無咁差，球球都唔中龍

gchi

半主有無人

半大gel

白蘭特穩定發揮屌你老母

主12m

夏刹特布蘭特同葛斯同場出嘅話應該可以笑死人

半場前2球

入未啊屌你老母

報完假未

早blocked

辛祖 黃

乜都好 入波

入要黎主差啲客差啲刺激下

基佬陳又出番黎

完全封鎖咗 邊個嚟

半0全？

又話兩隊都好攻得既
妹撚到暈

0

基佬陳你老母又報假

同你名一樣

Brandt 好廢

唔比黃 就紅牌show okay?

又係踢45min悶波

而家先知

快D入波，現實有幾多場半0全7

唔怪得多成世都拎唔到冠 好撚廢

0射？

半場1人1粒，下半先決勝啦

有冇人知Reus去左邊

睇撚到就訓著
悶撚到

下隊入球 哈化 買得！

多仔禁屌

留力到下季

操盤心諗2隊踢到on99咁
賠率都唔知點引

呢場波識買一定買無入球加下盤
輸一粒都難啦 仲要輸兩粒先輸全

2隊熱完身未 入波啦屌你老未

角呢屌你

兩隊都妹點刷角

買左3.5 4.5大 針得

乜都無 屌

今場又黎

Gg左啦

不是吧

廢鬥廢

前面搓返去後面
喺後面搓足成分鐘
CLS

失眠救星

以為睇緊學界比賽

恰著左

多仔又想半00全主其他？

悶撚到
射
咁
多
下
都
唔
中

悶到hup著左

細波細角，吹脹

半大已死

太悶啦 訓lu

多仔又準備半0全7

點解馬會個直播網站同球探啲數據唔撚同

比人7:0？

多9 hea 到 買定 和都得

悶撚到 半大聽仆街

仆街買左10.5大 想驗腦

屌練波咁

佢肯畀人入7粒又唔介意呀

下半肯定有野睇

哈化入返粒先

半0 人地拜仁半4

入多注8.5先

上半場永遠當熱身

多仔撳屌未

痴撚線乜撚都無 不如斬撚左佢

半2全？

已經有1.5買

一味喺到回傳
踢乜撚野

抵你做二弟啦

哈化不入，還待何時

買定2.5b都得
下半入球表演

希望多仔下半場生性

唔係一樣咩 睇幾多分換之嘛 見有D之前冇

多仔班友識唔識射波

屌老母又妹

射左去邊

唉，睇黎又半0

全7

場場咩你估 隨時0:0

唔入波都刷下角啦

摩里倫斯0

成隊都不射男

要問下D黑卡人

有得買0.5/1 未？

Gun

大岩蛇

D波好悶

波又冇角又冇

喜歡就跟

最近3場2勝1走 呢場第4場

多仔半和收錢先

白蘭特果種廢

半場俾球黎叫下 屌你多狗

兩星期前又得返十萬 兩星期後又係 無贏過？

半場一粒都冇 第二⋯⋯

哈化入未？

好似跑唔郁咁

肯射未

hea撚到

終於可以贏返注哈化下盤

人地副身家黎嫁

又想贏1 粒收工

換走Brandt，條友好西廢

白蘭特7少陣當入左波

Sorry 花

主場雞 一張牌都冇

有夏基美既多仔都好難開到角大

德甲好on9

成日時都唔補

5月10韓職開咧10萬6而家11萬7

贏1萬左右 岩岩復季初期唔係幾穩定

自己又忍唔到手小注左德甲深盤 冇左成萬😅

又想玩半0全幾? 救我大波好嗎

我唔信

2.5b黎料

快手換走白蘭特當幫忙

半細cashes

馬會準時封盤買唔撚到半細屌

個白蘭特小兒麻痹都仲場場見到佢

6.5s 點睇

多仔 下半場nba?

你估半0-0全6-0到咩 入到一甩都偷笑

又全7?

呢10萬係我贏馬會第4個10萬 你真係新會員黎

哈化殺死了角球 又唔進攻又唔落底

我劈撚死你

頭先有巴打叫我買細 我贏左唔少
想派比你 但唔記得咩名

似係me

多仔呢場比盡得1球

反

負負得正，買細，係我

白蘭特無夏蘭幫佢逗後做one touch垃圾到

買咗多盤應該點部署

40個 好撚威。。。

劇本出現了

主盤點補

諗緊

4:15 果場買咩好？
想買完訓覺 聽朝對答案

10.5s gel la

你估多仔係拜仁咩

大把人贏幾10萬 什至百萬

我呢啲一注最盡5k 係佢地10分1...

輸左幾多個10萬

不如我受你算

喂屌 我都唔想

看誰笑到最後

頭幾年輸12萬 呢幾年贏返晒了

終於知自己垃圾 唔追擊你啦

一定唔係你

得仔你連4
是咪未轉運

垃圾多真係衰過學界

早d訓啦

唔識賭了

有冇夏蘭特佢都唔應該正選

叉電啦

你一注5千 點樣小注無成萬

好撚悶 訓着咗

大岩幾耐買一注

留個tg

哈化!!!!!!!!!!!!!!!!!!

本來同路 但有啲暗湧 主隊個勢太頹 客1.95似乎太著數

一日有冇兩場

叫春做咩

買2k

多仔等6.5b

多仔 下半場入返三球就差唔多

多仔係咪唔識踢波

要求唔高，半0全3幫幫忙

入2.5B試試先

主隊個勢咁頹係3個月前既事

3個月後正常新景像 但淨計往積讓半都讓唔起

客得1勝 至少平半喇掛

1.5b入唔入好

3:3落大飛

講經咩

睇岩就買 睇下餓幾耐

Keep住有波閒日可能幾日1場 56日就2-3場

你咁講有道理 我呢場觀察下先
祝羊

葡超復賽我都係第1次買 岩岩度完都幾有信心

同路...

重心 多仔 1.5b

又嚟no goal燈燈佢

訓了

晚安老友 祝中

3.5b 1 200

其實係點贏返咁多，真心想學野，淨買波？

OK

提下大家 上次2隊交手又係半2 全4

Ok

氣勢黎

多仔1.5大

係 淨買波 從來唔買馬 抽水太高

叫春王肥貓

輸蛇
你要輸客阿
咁我就放心啦

多蒙特有無換人？

咁撚勁，咁你應該好忍得手同注碼控制得好好

葡超買中遊好過個幾隊強隊啲波

書包要左柏林。。。 開多仔得唔得

33333

咁都唔射?

先提升命中 倒如買50場勝率要75-80%

利潤先會多

你買左what

333

但你係均注定點

上次奇連士文教哈化未?

總之贏我就會忍 可能幾日一場 保持贏既感覺

即係自信 做咩都係 自信好緊要

輸我就會買到贏為止 因為唔可以有輸既感覺

當然你要有連輸幾口既注碼同心理準備

買讓球盤 好少何連輸4-5場

買左成年5k

應該同拜一樣贏波既

白蘭特條廢鳩，次次都甩

屌 咁都唔入

辛祖小禁區射斜

姐係心態決定境界啦

屌你辛祖好撚廢

鳩痕會買1-2k 即岩岩疫情後復賽咁

好難忍

有0.5買未

果然心水清 明白致勝之道

屌 垃圾死黑鬼 咁都可以射唔中？

咁都唔撚入

多班垃圾真係睇到嘔血

辛祖1億？
WTF

7.5 b入手

成年5k 贏四十個，計埋抽水，咁你命中都幾撚高。。

假到

1粒都無
痴撚線

Sancho

一定係 你問下你自己 輸左係咪會唔開心 好想下場贏返

到贏返就會安落啲 再冷靜諗下一注

白蘭特我屌你老母

3打1

3打一傳落人地腳踭

後者唔認同 我前排連輸十二場韓仔半大 你點睇

冇了 多仔好撚廢

1億精就有

3打1 都可以俾撚左個波人

隻布蘭特真係廢到冇人有

直線la 屌

3打1反擊，屌你老母白蘭特傳左俾人

白蘭特個種廢

係，贏撚左通常會即刻縮注

布蘭特cls

屌你 多仔入到未啊

欠佢老母運咩 傳前啲任跑啦 屌

哈化入未

上年11月到今年2月買左59場中45走7場

白蘭特驗腦未

我落場都2比0

抵廢多排第二

多仔係咪已死，屌

呢隊垃圾真係 又無角又無入球

突然覺得No goal @3.90好抵屌

3 打1傳比對面後防

多仔成日有波唔射 比人身後

咁撚癲，你淨係玩平手同一球盤？

真心高命中

德甲=拜超

講緊讓球 你就講半大

連輸12場難過登天

白蘭特同多蒙特果種廢..

6射0中

多蒙特D人，係咪一入到禁區，就會智商減半

我屌你個多蒙特

平手 受平半 讓半一

1.5b再追

每人風格同運氣問題 要清楚了解自己 我一輸就狂輸可以連輸十幾場

多仔班友已經冇氣

得返50k本，要追返50k ,應該係點佈署，均注定慢慢推

多仔冇夏蘭特就垃圾到咁

差啲呀哈仔

reus返黎未 唔想再見到brandlt件垃圾

44444

4..

1.5b?

其實咩因素同踢法 點解多真係從不角大?

過左$500比你

其實同追幾多無關 推真係博運

多仔憑咩讓人一球球半

首先你要提高命中率先啦

太多early crossing?

1:0

1-0.

多 goallllllll

one more

can....

3:1/4:0 完場ok?

個龍好廢

俾多2球

快手比多粒

唔知你命中點 有信心既就平注 命中唔高就要買欖咁買

屌那媽終於入波

1-000000000

頂住呀 哈化 屌

我知，但注碼分配個到好難，同埋有時應唔應該小注博冷

要靠can入波

快啲入多粒

安利簡

有幾抵

比撚多兩球

要靠個中堅

屌你多仔上啊 比多球我
百屌成材啊

多仔永遠唔屌唔入波

1

哈化

射得咁差都入。。

2.5s la

劇本開始

1.5 2.5b gogo

輕鬆

居然係can入波 前面班垃圾 檢討下

又黎半0全....

平注既話認真，真係要做功課同有實力先追得返，真心

慘, 停角了

入左波開左個頭就應該仲有

CAN試下戴帽，你班前鋒隊友唔撚掂

白蘭特真係弱撚智
陳七落場都冇佢咁鳩屎

布蘭特係咪弱撚智架

呢但真

多仔比多粒

同潘頓一樣咁撚閪

brandt真係進攻終結者黎

呢個真

安利簡射術仲好過辛祖
快入多球 1.5b

好似之前嘅普巴咁 鍾意拖波

客其他-5

唔應該小注

你睇下我 我買左10幾年波 未買過呢啲深盤

唔在行就係唔在行 全部輸晒比德甲3強全格

鳩痕就係鳩痕 疫情後隔左幾個月好想買 一密左就gg

哈化入波機會有冇

又係56“入

熱刺名宿陳7

白蘭特唔識傳波落返後備坐啦

快d換走19號啦屌

終於識入屌你老母

雖然佢負碌助攻1:0
不過真係廢到嘔，留一秒係場都嫌多

和到rb 和埋2哥啦

辛祖係度扭乜撚

長追即場3-5倍第一球

邊同
佢擺明係廢到快唔撚到 唔係拖波

多仔456主其他未

但你本身有無分析過先？定真係純粹憑感覺買？

明撚化半大

佢9買

邊撚有人唔度波走去買架

比多粒啦多仔

全撚部認真度

想買大波就入，多真係正賤種

第一球唔識玩，真心，3-5倍個啲好難捉，真心

認真，度馬易過度波

比多粒多毛毛

角大收皮了

u right

笑左

下盤係咪玩完

手痕買哈化下隊

角細又gel

輸

多狗再入啦仆街

重整返個心態先等我。。。thanks

手持主盤可以點補飛

冇12m 哈化入唔到啦

即場有咩好買

快撚啲入多球啦屌你老母

多仔真係以後不買角大 又後悔了仆街 場場咩對手都開細

首先你必需要搵到自己擅長既投注盤口

讓球係抽水最少 所以我用左好多時間研究

其次係下一隊入球

因為快知結果 唔駛等90分鐘 可以解決到心急追數

一輸就下場 一贏就停

多ng?

快入多球

提提上盤手足 其實我地輸半緊 唔好太開心住

買左主10k盤

講好易，但其實好撚難，都明既

邊個買咗上盤而家會開心

笑死

多ng 1.8

拜託真係換走Brandt
雖然佢第一球助攻

換走白蘭特未？
睇佢踢波好撚難受

幾時換走條垃圾。。。。。。

7.5s 冰角

6.5細抵入？

咁換邊個入嚟先

會有第8個角球

買左9.5b叫都廢撚事

我今日9 up 9場下一隊入球輸足7場

最低1.79倍 最高3.7倍 我認我係反水做燈

但命中有77% 呢啲全部唔係我投注5k既賽事

純粹用幾分鐘睇下基本面 陣容 盤口出黎9 up

25分鐘 2球 合理

都有半細收啦

白蘭特換走

妹完未

多仔係完全唔落底無論細佬定夏基美

即係跟你真飛就得啦

垃圾躝左了

終於換走

有波入了

咁要多毛毛留情 唔好搞埋我個下盤先有得和/贏

開心條閪咩

咁撚癲，我以為跟你對家，ng古明華

仆街啦 換左個青年軍

竟然咁認真認自己9up

換走左條垃圾入多粒啦

大波黨全面進場

多好中意上半場扮廢

換走Brandt 係唔係有波入啦

多ng1.93

勁野

佢地慣晒禁區頂就crossing 好難有角

快撚啲入多球啦仆街

正正常常都好過條柒碌

要認真度1場波 需時半小時至一小時

我地散戶比大莊少資料 其實捉心理多

買一場波要用一個方向：

究竟讓唔讓得起？

係真廢

有人買了？

回飛9成得多毛毛ng

佢講完朴謹惠全北即入
癲撚到

我想講條青年軍我好似未見過佢入波

今日買讓球全win 角球大全輸

姐係點，好撚玄，有無例子

夏蘭特無出？

今場買咗咩

哈化罰球

屌你老母仲要俾人禁返轉頭打

角大

又話白蘭特係球壇超新星既

....點解你會咁認真聽佢9up
R u on9

多仔整多粒先喇

20分鐘入兩粒，唔算過份

好似有啲道理咁啵佢

德國新星

佢講啲嘢係人都識講

多仔穿盤一世球迷

入到4球 派100

2比0就得

大岩都信

6.5 1.5 2.5b
可能豬哂

如果我買晒 我今日會贏7-8注 因為大部分過2倍

所以有成熟既讓球技巧 再配合第1球

基本好難要我輸 問題係你要搵適合自己盤口

不過係香港 你唔搭讓球 抽水都抽死你

ok no

認真，入左黎呢到一個月

10c 10 1 100

Cls
有心機就追返前5個post我點追擊佢
玩到悶唔玩即刻有on9比佢撚

多仔比多一兩粒啦

多4:0 5 1 500

多成日回後再回後

頂住

支持

多仔今場贏盤,場場買對拜仁都係咁話

多狗得一球 屌你老母咩

大岩講下場葡超點度出黎啦

主其他未

多仔入多粒吧，我知你得架

大蛇

等俾拜拆骨啦 多毛

Sancho有價好賣

多仔快入

無分析能力就戒賭啦on9

1.84多毛毛！

我曼要

D角死撚晒

首先諗下 主隊讓唔讓得起

sorry 囉

見到真係有人比佢撚到。。。cls

多狗=角大殺手

多入多球好嗎

場波悶撚到

多仔成日推撚到禁區頂就妹

係呢球罰球啦

搓夠未
妹撚完未

On99
唔想你比人撚咋

咁新人又真係唔知波po情況嘅

哈化和佢老味!!

主 主場作客差唔多 冇乜優勢

客 作客得1勝

停賽前3個月主頹客幾場不敗

3個月後我放近況為次要考慮

正常3個月後會有調整 重新計算

睇往積主近3次都贏客

3個月後重新洗牌 淨係往積同客作客得1勝

我就覺得主最少讓半球同平半

呢場就算輸 我都堅定不移

多冇12碼死球唔會識入 呢場

癡線咩，好彩無追大波

屌你老母死臭閪越位

多 紅雨 玩完

最尾果句

屌你老母真係一入完波就冰到死

多快手入多粒啦

哈化柏林！！！

屌你又黎半2全4

買少少無入球

屌你老母多狗輸撚死人

屌你老母快手喇

哈化一角不刷

哈化0角咩玩法？

你有冇發現 唔入波都冰角 多蒙特色黎
冇見過佢開到角大

多穿盤未

比你嚇死

點解好似唔想入咁

都拎唔到波...

多仔ng好想入。。。

穿盤啦屌

12分鐘比多粒唔過份

多仔會唔會失返球...

快啦仆街入多一球未啊 屌你老母多蒙特

can做中堅都夠做

多仔一粒

No Goal 1.74

岩sir

即場多蒙特第2球@2.50

（可以重注追數）

多仔有冇射過波

哈化俾一球啦，絕殺

角呢屌你老母

有冇人教我上盤點補飛

收到 蒙特雷

唔係1:0咁濕鳩呀

屌

咪搞事啦老友

仆街啦又9up 慳返唔撚買

即係no goal定哈ng

多謝你

買冇入球了

冰角冰埋入球, 呢兩隊閪波點解可以咁撚閪?

信我岩！

外圍76-80分鐘多仔急回

哈化next goal 大機

多仔仲換埋後生仔入黎,想守完場

岩蛇有鳩up一面 亦有認真一面 重新認識岩sir

屌你老母

屌你，多仔入完一粒就收工。我屌

你收嗲啦

點架又反手

即係買莊家讓少左個隊啦
你通常最尾幾分鐘先出架wo 呢場又唔洗睇陣容尾盤？

即係no goal

屌佢老母係咪唔識攻啊

多仔快手喇

5555 -2

5555555555555

多狗二隊都出埋黎 入碌柒咩

岩已經立於不敗之地

555

On9到。。。

原來多仔到而家都仲係得一腳中龍

入一球就唔攻,冇啲體育精神正仆街

6666

咪搞咁多野 連c先好無

岩岩聽佢分析個條on9仔係邊

珍?

var handball

好似12m

封！

食撚屎啦多狗

呢場唔撚駛睇 點撚樣變我都要客

輸都唔會後悔 只會檢討

多？

CAR 12M?

12m la 一定

邊隊

應該會畀

多多！

比就比唔好曬時間

12m pls

冇

嘩，哩球都冇12m...on9?

有啦屌

咁都無12m

屌 唔係掛 哈化咁樣輸

6666 -1

6666666666

Var12m 冇左隻角

No 12m

想知角幾多

Var 真係弱智

屌 你老母

666

咁都唔畀 球証買重no goal

中手無12m

多仔穿盤未

屌你老母臭閪死黑哨

on9又黑

5.5秒收

on9

咁都唔吹，黑撚過黑警

依d又無12m 吹撚漲

中哂兩隻手都冇事

仆街黑哨冚家剷

球證thanks

叫黑化柏林算啦

邊隊12m呀

屌，球證買左1比1？

5.5易到

上場 can 咁樣就12m

10c派

1-0啦
無喇

力做下盤 屌

1c + 1 g is enough

唉，我屌你多仔

咁都無12，on9

屌你老母球證中肺炎啦

I

var要黎把撚
咁都冇12m仲浪費左時間

咁樣黑走我球ng 屌

No handball 都講得出

係，一陣時又唔補果隻

7.5b ok?

On9咁都唔俾12M

屌你老母咁都冇12m又黑哨 殺我上盤

德國都係無買no goal
寧願唔買

屌那星咁撚黑哨嘅

多仔屌你

連多次角

動物踢波 冇手？

中肺炎啦仆街球證

屌你老母呢場啲球證全部死全家

咁都要輸半

一角再頂入 完美

真係好撚奇怪 睇好呢場唔會炒 應該多角架 但係哈化又可以咁撚神奇0角都有

gg

夏基美咁廢都有咁多人吹奏

On9仔 聽左佢分析買未啊？
叫你買哂2邊ng ar on9

球證 我屌你老母喇 要var做乜

無買，放心

球證冚家產啦

屌你啲理解能力真係

仆街唔攻

哈化試下鳩落底咪成日諗住入中路啦屌

多仔仲有粒

屌你老母多蒙特差撚完未啊

絕佢老母

唔撚攻了

守啦 泊緊巴士

整多粒得唔得

得嫁啦 明嫁啦

傻閪。。。

又冇波入 又冇角 不如唔好踢啦

跟你

多仔入返粒可以？

2奶多 國內有咩係封王 垃圾!

屌那星多仔咁撚樣比人吹走球12
哭𠹌左

多仔入多粒一世球迷

輸撚左記得屌鳩我

抵多仔冇冠軍 完全冇霸氣

咁又唔入

咁都撲到

哈仔入埋輸全格好過

辛祖又小禁區射中個龍

哈化絕殺未

人地入4粒你就1粒

依隊又冇拜狗禁勁，又學撚埋拜狗招收油

唔係辛祖，3:0左

垃圾辛祖

辛祖咁撚樣一億？

我屌你老母辛祖死撚左佢啦仆街

垃圾辛蛆

屌你老母 多仔

死垃圾辛祖

一馬都救到痴撚線 辛狗玩波

Sancho 唔怪得佢今場唔開123球或以上

呢條友值一億

辛祖你全家中肺炎啊。。
屌你老母

我呀婆入撚咗啦屌你老母

辛祖死去獌岩晒 廢在一起

多？多你老毛

屌，多仔又撚

第一下起腳入左啦

補3

快手吹

屌絕殺一球啦

屌你多仔 絕殺啦

多仔絕殺

喂

輸左多仔不如跟我買摩里倫斯追數啦

贏贏呀

多仔全家斷腳 屌你老母

cls

絕佢啦仆街

多一張黃都無

哈化 快

一時主一時客 你on9?

個撚樣好鍾意咁樣玩幾下啦

你而家係咪職賭？命中咁高都唔洗做啦？

哈化又係on9
4件喺中間唔傳中係要扭黎扭去

屌你老母 呢場真假波 裁判 球員 旁證 都喺佢嘅人

中肺炎啦 屌你老母多蒙特

成場係到做乜！

買左對家

多蒙特全隊仆街死

唔好 波都冇得賭

撚下角球其

造波造撚到，點撚樣玩呀其實

屌你老母杜塞爾多夫打多個都贏唔到

7角都無？哈化你隊仆街

辛祖斷腳死啦

痛

咁點

扭埋個龍先射好無辛祖

7.5s cashed

臨尾呢分鐘多仔啲傳波

呢場真係好撚假

哩場波真係痴撚線

下盤又贏

完 屌你老母閪

仆街啦落哈化

咁樣黑走左個12M 上盤慘死

多仔哩d 垃圾隊，冇冠軍相

邊撚個開心呀 屌

1.5大都死 屌

睇左全場 打撚左個和 為乜

辛狗

痴撚線
呢條垃圾辛祖一億。。。
我去都5千萬

唉 贏得半格

多狗肺炎死未

屌
我到左多記主場 想淋緊電油

辛祖個下特登唔入架
你睇佢過完龍門可以即刻射空門佢唔射
拖多一下等後衛企好位

辛祖請斷腳

都真，上場呀簡就要比人吹

下盤震過貓王

屌又針

屌你 又話贏兩條就得